TB 既做型係咪得一款

來來去去都係短髮，冬菇頭，成面暗瘡。一條街已經有幾個。

佢地一定會著高達鞋

即係點

以前讀U有個tb
全部人都以為佢係男
仲差啲take埋佢
佢係靚仔白淨嗰種

咩叫take 埋佢？

take a cum shoot
後尾發覺係女會大肚 都係算數
(9估)

而家佢地好興 梳油頭 每次見到都想打柒佢地

我見親都係瘦猛猛發育不良咁

人哋係女仔好難大隻

剷青加粗框眼鏡